劉細良：定性港獨流氓出動、對準林鄭不忘初心 6/8

大家得閒睇睇，兄弟爬山各自努力

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

麻煩幫一幫推

懇請航空業業界發動罷工